高追苦主區 騰訊 700 （第五十三回）

利申：倉已清

比番d錢我

師兄有幾多貨

我400蚊已經坐左兩次上46x到而家都仲生勾勾

依個禮拜悶到呢
三萬點要玩幾耐 磨足3個月

垃圾股連粉絲都流失

抽番D錢出來買新股,睇下玩完返來繼續悶定升左上去

屌你老母

其實依家成交額仲係第一 至少證明好多人炒緊
只係沽壓大 大戶明顯收細左力水....

鳴。。。 $456 買入

不要信，只要騰

業績前上返450

坐陣先啦

SH

屌差成三十蚊先返家鄉

404 揮手

屌, metoo

404磨左好撚耐
返到家鄉我就放撚哂佢

幾時業績

516

冇埋成交就變第二隻股王941

中移動

會唔會又黎業績前炒起，完左之後就

都無成交，點炒😥

所謂業績前仲有成個月 就算業績有炒 都應該唔會仲頂到400......

$350應該係底

咁點算

都係果句 睇你有無信心+本身埋貨幾錢
睇跌+等錢洗咪走番出黎 唔等錢洗+覺得仲有得上 咪扑暈自己

等緊你地沽貨呀，會36X接你地嘅貨跟住炒上＄400沽落嚟
唔放就繼續楂過股災喇

今日又升五百點啦，股災加油

其實每一日唔轉燈已經算好

388 5 >>> 700

2018咩事?

台積電料手機銷售轉弱 蘋果收市挫2.84%

啲專家全部食得屎~

正股比我清左倉

主因, 美國太多小動作, 加上呢個星期港匯問題, 好快會用哂D儲備
我短期內見唔到有咩誘因佢會升
跌就郁D都跌, 日日都探400, 穿下破下咁

拎番D錢飲茶算

師兄又話擺一年嘅，咁快就放咗？

收到料, 所以走左人

而家個價好想撈

我對700都好有感情
咁多年來出出入入

但係最近局勢咁樣, 唔好講感情了都係

連跌左8日

好廢

但又KEEP 到400UP WO
都唔知話佢勁好定廢好

升果陣跑輸大市
跌果陣跑贏大市
不愧為股王

起碼比個綠燈睇下先

苦主留明

點解而家700會咁廢

因為多苦主？

之前係咪有個巴打話會分析 等左幾日都未見

放心, 為下次升勢做緊阻力

5仔爆上

托住個市?

讓大戶先走

血肉長城準備

上證又跌 穿3000指日可待

升500點 qq升5蚊
跌200點 qq跌5蚊

入咗隻牛 唔好跌到去392當贏

依家短炒qq一日都執到幾千

又穿400

無人再想睇騰訊

快D穿380 350 300

390係鐵底，驚鬼咩

咁鋼底係幾多?鑽石底又幾多?

闣

做乜9 又跌到咁

唔好驚唔好亂
400蚊鋼底

61147 已止蝕

399.6

你個名

由470講到依家轉弱，都仲有人未放

430坐下算

不如跌到39x入再40x放 次次咁玩仲好過長渣

成交細到

收市入牛同佢死過

勁假又chok番到400....

入左過夜牛

托住個價, 大戶未走哂

競價差唔多9億成交咩事

星期一爆升

我唔玩喇 俾返啲錢我

邊度睇

依然覺得會上500

唔好玩啦
好快就到380
應該下星期就到
果區d牛肥到，8成牛仲唔殺？

請問咩apps黎

夜期

咩事

等仆街

老散又贏

又回返

ADR 397

396.2

玩完

前世究竟做錯d咩

極度懷疑震倉

咩app嚟 X2

星期一點睇

出面個個都睇淡咁好似 牛仔嘅我好驚

D新手連aa stock都唔識

買牛正on9 有冇睇燈神指示㗎？

開市一定低開啦 收市就唔夠講
周圍都跌 美債息又升緊

真係好唔明，點解乜post啲人都係要買牛，一日有你地係咪都牛，正股想升都難

賺完熊咪賺牛，有咩問題

依個岩
騰訊有個巴打只買牛，真係抵輸錢
下星期見380無懸念

係就好，你睇下啲人咩心態先。
跌=反彈入牛
升=牛3升市，又牛
再唔係睇下之前啲牛熊分佈

騰仔post係咁 唔好咁認真
好多人應該都係賭仔心態 博佢買中升/跌果野既快感

利申：從不掂牛熊

又有肥牛食

騰訊憧憬高增長，
捉最佳入市位迎升浪

molamola

可唔可以回水 比次機會

聽日我睇升wor,呢排個市都冇路捉嘅

股災呀DLLM

止蝕啦

今鋪真係止蝕冇煩惱

留名睇人話400鑽石底

正股慢慢坐

繼續跌 上星期仲有人話我9up

d人仲唔信既，向緊380進發

$400 鑽石底

落到380的話 留俾個仔應該可以上返444

跌乜鳩 其他都升

股王領跌

當初941都好多人講呢句說話 依家影都冇

兩日高位跌50蚊 再慢慢陰跌30蚊 仲有得升返上去？唔好玩啦

不過騰仔唔會係匯豐先

仲有1分鐘睇FREE FALL

倒升

跌撚夠未

屎一樣

On99

已經無感覺，抱住必死的決心
一係變廢紙，一係變銀紙

700搞咩 有咩壞消息

真係free fall

可唔可以俾返啲錢我 唔玩喇

無壞消息呀
輪商要殺牛之嘛

成班新手

鑽石頂

d牛死曬啦, 快d升番啦

仆街跌到死

我唔玩啦

大戶

咁低價實升再衝入去 多多都有得殺

呢幾個月殺得好倡狂

$380

380
準備借私人貸款allin

撈底撈底

妖股

唔好再跌啦唉

on9為跌而跌

日日跌1%

一係就跌快D啦, 我既390PUT無肉食啊

385入貨

唔想再玩啦

想all in鬥長命了

恆指就轉燈

轉燈佢都係跌架啦

排393.2 10手

$397 放比你

幾時先升

你放左之後

快放

不問價坐到年尾

咁實變200

年尾200$

巧驚驚

咁呢家仲唔走？

依家無貨

你諗喇 中興佢都咁打落黎 騰仔美國都買唔少野 下個月美國仲會傾華對美公司投資 一陣出咩限制

長線唔驚

哦

今日每分鐘都好有多大手沽貨

唔跌就奇

425有3手，蝕成皮野係咪可以跳樓

set定止蝕位都得

佢之前4百幾可能已經消耗左未來幾年既前景，而家前景唔明朗，又無D咩大既突破，跌返落三百有D咩出奇.

未死喎

道指又紅

上面好多人問點解跌
係咪唔睇美股

賺一轉都唔止啦

道指跌> 恆指跌
上證跌> 恆指跌

道期升緊 不過唔關港女事

380牛重貨區 GG son

都話左要放 又跌多十蚊啦...

睇黎要跌多一個禮拜

一個禮拜後又一個禮拜~

應該要到360$先收手

摩通繼續唱好qq

好似冇大行唱衰QQ

準備聽朝勁假就打靶

又泊好出貨

仆街, 真係380 見

跌6$ 唔知仲以為今日跌撚左5，600點

升500點升5蚊
跌160點跌6蚊

妖股是也

咁樣跌法, 呢個星期都去到380 啦

900億成交都無

上星期逃生門開哂你地都唔走
利申:放左蝕幾百蚊

呢隻真係新一代妖股

希望跌一跌啦好想入貨

386牛今日痛住走

跌果小小就驚，咪撚玩股票啦

岩呀！正股驚閪呀！

大佬見到大興都咁，好難唔驚wo

利申 432 有3手

正股驚閪呀！
470十手都未撚驚過

利申鳩UP, 冇貨

ADR爆升

穿唔到400 鑽石頂

買入良機

柚木巴
大家咩情況 無睇一個禮拜

唔知
其實我都已經無乜點睇 太悶 自己又無貨
廢青巴 太陽巴 仲有以前見開玩動物果班都好似唔見識

hi

太陽巴點睇 我已經放棄 等港/美慢慢chok夠先

等港/美慢慢chok夠 x2
除非玩即市 如果唔係我唔敢玩

465入揮手區
明明之前469想放，點知貪心冇放就

繼續插

繼續插🤦🏻‍♂️

屌咩...

比我走啦 好辛苦

大跌小回 完美示範何謂陰跌

5月16出埋業績，一定瘋狂插

有撚病

真係食屎，日日跌到hihi，止蝕離場

騰指壞咗

笑撚死 仲渣住果d人咩心態

跌160點跌6蚊 升170點升4毫屌你老母好撚鬼 震散你班仆街

屌佢老母南非佬沽貨嗰陣我420入諗住抵屌,
早知435執少少走人算

升300點升$2

根本冇力

可唔可以倒跌呀屌。夾到仆街

咩料

會唔會今日升500點但係升得2蚊

之後跌返500點跌10蚊

升500點都照跌, 你吹呀

點升都好就算上返400都好快跌返落來

邊個填返700跌$10個d點數？
5仔

下調目標價

亞洲股王

亞洲舞王

大戶進場未

沽爆你

如果今日都上唔返400真喺有排磨

老老實實..
倒跌返500點得唔得先

今日難D,如果你隻野唔係太近咪等下

400係頂

跌6蚊升2蚊無限loop

咁靜既？

牛熊都唔玩喇隻垃圾

400鑽石頂

升300幾都係升得2點

屌睇親其他都係最尾十分鐘抽升，得700妹妹下

以前佢唔係咁架

勁假

買恒牛算 700唔跟

彈2 蚊? 我屌

係兩蚊都冇

大市升324佢升2$ 大市跌16x佢跌6$

邊d仆街大戶係度搞搞陣

燈神

得57億成交

我驣氣數已。。。

下

北水停 大家就出力夾高佢 等北水返來大媽追貨 我哋就派貨

今日出十字星

700 adr 慢慢坐啦

qq成個四月食撚左屎咁
以前郁d都升十幾蚊
屌你老尾而家升2蚊
趺就趺56蚊咁趺

聽日又食

adr 率先下試390

連夜期都收埋皮

好後悔無止蝕

又打了

Me too

恐慌性拋售，等咗好耐

今日大戶又引咗班傻散入近牛，，今晚同你一網打盡

adr 388.4

呢隻嘢，暫時少掂為妙

又係時候要出動依幅圖

我記返起700大股東出貨既情況
其實佢都走得 大家做咩仲貿

又咩事啊

正股驚西咩

就黎開鋪賣大閘蟹

聽日實到380

止左蝕嘅巴打

冇lu 玩完 由佢沉

跌番落去家鄉就算
本來無一物

走晒佢算

勁假392

人踩人喇

390

入貨機會

天崩啦

日日陰下陰下咁跌

一下爆落去

真係呢個星期380

等380先入貨

一野轟落去

380見

又要我提大家一次，700步緊941後塵，有貨好走啦，到時跌到300唔好喊。
利申470唱淡到依家

380可以入貨

廢股

其實點解,700 反應會咁大?

450貨，睇黎要坐半年

點解唔走，等跌多啲左右再入？

我347擺到去470, 都唔捨得走......

因為好多外資大行/基金本身持有700，美債抽上，加上股市轉弱，首當其衝一定係700

跟美股堆科技版塊

升又唔跟足，跌就跌多多

我依家走咪蝕，舊錢唔急著要咪坐艇先囉

5號仔坐左10年都未上得返140

收息

乜野正股唔怕 慢慢坐 走左就蝕 呢d說話真係好on9

qq唔掂全中國都玩完

你拎垃圾HSBC黎比較

你都On9 既 當年咪又係話5號玩完 咁香港都玩完啦

700 係大陸涉足好多野,
由其WECHAT 十幾億人用

人地大陸連舊式士多都用緊支付寶

近呢個月成個科網股板塊都係弱

支付寶係騰訊架咩?

支付寶關騰訊咩事

升就升兩蚊 跌就跌6蚊 輕鬆

唔係話騰訊無價值 不過佢值唔值450 同 上唔上得返450就無人知啦
當年都個個話hsbc可以上200 佢又真係無收皮 不過80蚊頂囉

唔係好明點解d 股跌左咁多但恆指仲係3萬點左右?

你隻騰訊壞咗呀

插佢老母

HSBC個d頂左頂

屌 7左唔好推
自膠一打

389

又freefall了 睇到好治癒

380鑽石底 唔會再穿

真係話穿就穿~

無耐前444.4 眨下眼宜家到380

垃圾700

Mo la Mola

388888888

ready 380上返車

313買，470賣哂

好醫生幫左我,要抽佢上星期放左700抽番D錢出來,蝕少D

真係痴撚線架700,
一跌就跌10蚊

mola mola

釋放資金流去其他股票

利申：路過9up

388 都 mola

432買3手，剛剛390放曬
好肉赤
無左個月人工

未放仲有機會羸 放左你就輸了

快d跌落去我要入

仆街，我知錯喇，你上返410 我就閃人喇
日日擔驚受怕好唔好受
DLLM

傻散錢最易呃

唔係有好多人支持話唔會再跌嫁咩
叫左400以上好放, 仲比人笑我

上星期啲逃生門咁密都唔走

我400入3手，升到410唔對路都升唔到加上大沽空已全走

估唔到佢越跌越多

止蝕姐

佢落到380我會再入番算

耐無睇都覺得好笑 琴日400點 700得2點 今日跌成9點

升一退二
係咁嫁啦700

點算呀 2手430

就算叫你止蝕你都唔會聽架啦 咪慢慢坐

有心理準備會見365囉, 上面400蚊頂住囉, 兩手貨唔多, 有能力咪坐下, 去到個D位先考慮有無能力再買囉, 一係就CUT左佢等, 370樓下先補番, 睇自己能力啦

仆街前日鳩痕394.6 入左一手

而家再入唔入好

30 蚊都試過啦

416入左貨

你最多入得幾多手先, 同你第一手計先得個1.X%咁少

我415入

你放左未

未啊 好後悔之前上返425無放左

其實由頭睇到尾留言好好睇

諗緊止唔止蝕好

而家仲可以入多兩手

Strong hold

我唸呢個時候應該都無哂好友嫁啦

我個人覺得咁就等下先啦, 岩岩先叫正式破位, 36X都唔出奇啦, 留下子彈起碼低過380先諗溝唔溝啦

破晒位... 第一關 360 -> 340 > 300

跌落黎既刀點接啊, 真係無晒好友係要驚到唔理三七廿一止蝕

好想快D 試下低入高賣果種射精感呀

點解12月36X都好似未有而家咁SAD

398入左2手

邊個話700同港樓一樣，永遠都唔會跌呀

470 十手

本多終勝

入貨入貨

395都開始騰了

供左層樓入貨

422入 仲未賣...

做咩唔止住蝕

假膠？

470 渣到2020應該回本

做咩唔止蝕

傻9

唉

跌15蚊就正

崩盤了

準備入貨

又跌

目測 300 底

300接貨

睇技術未跌完

700

止蝕

385

咁多人覺得未跌完，應該差不多到底了

熊軍fatfat

新手草左d錢，諗住入一手，今日個價可以嗎？

無人知

咁咪係lo , 支付寶 係 呵里巴巴嫁。 係馬雲嫁。
開你700 咩事

儲住先啦

而家搞成咁完全唔值得搏

搞成點

準備爆升

尋日升400，騰仔升2
今日跌300，騰仔跌10

均價416 12手
頭先走晒

385 鑽石合金能量底

蝕好多 點解唔坐下

咁狠心

4皮

差唔多可以入得
見D人喊哂口就知

苦主表示越黎越苦

之後一定向上架咩

繼續殺呀

本身想等到財報
但250天線都穿晒

宜家唔係殺牛仔咩，睇下380咩環境先

穿埋380 正式玩完

都殺到385 斷估唔會唔殺埋380瓜 仲要星期五期結
想買等多陣

利申 435有all in 準備開鋪賣大閘蟹

殺哂佢 大把貨

幫手食蟹啦屌 食唔哂

你都坐左咁耐 唔怕坐多陣

準時上演三點鐘free fall

求下你地咪撚再買牛啦，你哋又輸錢，我哋呢啲正股撚又冇運行，何必

cant agger more

700咩事直插無水花

等穿

差唔多到la

11$直接破地獄

好緊張

385$ 就黎頂穿

又挑戰緊新底 仲有成30幾40分鐘

冇喇冇喇

仲有咁多人未輸哂副身家 有排玩

一定穿385

日日比前日更低 今日實穿385

做乜鳩呀。。

講親鑽石底都穿
今次應該唔例外

一車車牛牛

得左

應該仲有一棍

穿左

你地決定Hold貨嗰D點解唔做對沖？
明知個勢轉差都唔買保險？

阿爺幾時打救騰仔

直到冇人再講鑽石底, 先會停定

385 鑽石合金寶石能量底

依家興鑽石頂

做咩姐你

400 -> 380 -> 360 -> 330 -> 300

連股東係騰訊既中金都唱淡
好壞參半

講親都穿

亞洲股王 我呸

正股都蝕到入曬肉喇

岩岩冇睇到你個名

1蚊鑽石能量底

400訓左一半落去諗住博彈一兩蚊 點知

正股買得多都死得

升啦升啦 你地班無訊心既辣殺

唔係跌緊10蚊咩

385 合金能量底先入

佢輸撚到精神有D問題, 大跌收市前回升小小係好合理

即管笑 賺緊個六

今日低位，明日高位

3幾手果d 跌都跌左啦

個八啦

改囗講鑽石頂都得

你去開返個385成功撈底區紀念囉

岩穿左385 唔算數，咁次先係真正既鑽石底385

利申 冇貨

460入3手而家都肉痛啦

又黎 巴打你買左好多熊咩

呢個真 朱律 385 合金底
有錢齊齊賺

牛熊我都冇買呀， 只係花生算，比qq搞到我g錢 唔爽姐

睇黎會勁假殺埋啲牛

日日都有得殺咁心急做咩姐

無人撈底 成班傻仔

700釋放資金換碼

一定有個係底 巴打唔好氣餒

你指換去美債

換馬 拿去炒Appl

ig

跌200聽日又冇10$

放心 夾完380就重上450

380宇宙核能金剛鑽石底

385 落唔到去380

仲有聽日，聽日好似停北水 希望就算380都掂一掂就上啦

385 鑽石能量底
已入貨

380 以下都仲有牛撚

沽貨都要成本 希望會彈 我地要有訊心 大家一齊嗌 騰訊! 騰訊!

放過騰仔啦好麻

溫馨提示：道期跌緊-82

小事啦
美股開市先講啦

幾十點唔好提 幾有都唔好提 千幾點就可以講下

$350鑽石底

今晚會

清你真識貨

今晚講

我唔玩啦 比返d 錢我

之前個次都跌到落36x
之後米又係上番曬
唔撚驚！

邊個有耐性忍到最後就贏家!

Ching 禾G持

385 鑽石能量底

2016後如果已經係高追先兆既話
咁呢隻大陸閪股跌返落應有水平都唔奇怪

沽空有10%,雙位數

邊個捱到最後唔跳IFC 就係贏家

Bomb

Adr 381啦
380目標價已到

我唔玩喇 比我原價走ok?

聽日等到380啦
下星期就360

弱撚智架

見到d人唔肯止蝕就好想笑出聲

48.66 * 7.85 = $381.98

聽日見$380

好彩405走左

利申均價398入 3手

騰訊神話2017年真係太神
唔止連登 我諗出面仲有好多人仍然唔信神話始終都係會完

$200

= 2007 ge 00941?

真心$470已經變成歷史神話

正 越多人唔信佢就越有力升上去

呢個真

屌你老母夠疆就日日跌跌番200 垃圾大陸股

喂屌 唔係唔食埋380堆肥牛啊嘛

成班弱智仔
去含撚吧啦

弱智

乜撚野 350 380 話 廢鳩們

得啦得啦, 叻啦
有成 0.7個%咁多
你應該買左幾百萬以上先咁開心

應該係逃生門

升就1-2% 跌就3-4% 你覺得呢？

無幾百萬 不過玩近牛仔食餐晏仔姐

又可以笑鳩你班垃圾 何樂而不為

佢似燈多d

回又可以再玩過

又差唔多385$

穿呀

債息上升緊，你估科技股仲有冇運行？

頭先邊個390 接左我貨

已穿thx

380 鑽石能量底

每日都更低既能量低

385 => 380 => 375 => 370 =>.....=>350 =>.....=> 330=>......=> 300

全部都係鑽石能量底

能量底不嬲用一日架喎 你唔識架喎

咁樣360係基撚本

都唔知止唔止蝕好

一野屌穿384

無底深潭

今日係380 合金能量底

360 鑽石能量底

想跌到幾時呀

400鑽石能量底

今日穿380都唔出奇, 入食熊仔餅

美國查華為-》呀爺瀨屎-〉700 300$

中興仆直 apple事件 華為又被查
真係估唔到貿易戰告一段落 之後更加慘情

今日一定穿380

379收市

鑽石底好快要370

380血肉長城又黎

大市外圍差
加息
制裁
下一個可能係華為
五一假期就到
收水賣貨放好假

喪跌370

睇黎點都要試下 12月低位

3 年低呢

唔好驚 唔好亂 唔好放棄
380鑽石金剛底

跌200點 中資堆大野隻隻跌2，3%

400鑽石能量頂
0鑽石能量底

380 鑽石底 應該夠頂一晚

冇0架，係0.01

清盤

Sorry, 可能係第2隻中興

重有幾多牛要殺

殺到落0.01

招股價私有化 可能係第2隻四十大盜

0.1-1 重貨區

370能量底

屌 上年12月尾374入左
今年2次470都無放過，e家就黎返去買入價，
屌，真係on9

重有賺諗諗係咪走左先當無玩過

370入hold到依家冇得怨喇

重奪385 鑽石能量頂

依家放咗佢再等機會入啦

逃生門都開左半年

見380

385鑽石頂

Mo事喇mo事喇

一講又插多棍

衝呀380

人踩人

380

睇嚟會插多棍大嘅 真係要穿了

我咪同你差唔多
347 入
2次470 都無放,
屌,

我地快d說服自己係價值投資，睇長長長線

跪求股神們咪撚再買牛，比正股撚一條生路。

你地買熊又有錢贏，正股撚又可以升少少，何樂而不為

你200蚊買就可以叫長長線

愈低價班撚屌愈博 月尾出糧再博過

自從南非佬單野就無好啦
仆街啦非洲鬼

班撚樣係咪多錢到咁
升市又牛，跌市又話反彈牛，但有冇諗過自己每次牛親都輸錢

正股撚表示最憎牛撚

好撚煩呀，成日鑽石頂鑽石底

幾千蚊 跌走又衝... 殺左再入遠牛 你跌到2，300咪唔敢衝

380 超黃金底

380可allin了

____可以all in了

收市競價競穿

今日穿380

而家去到360$, 殺呀

騰爆吧 如無意外

380 了

我470果陣已經叫人走，當時仲班on9仔當我冇到

你而家講咩都無用,

走鬼啦

好辛苦，手貨440入

好想止蝕，來個解決!

30,000 點已穿

笑撚左 完全彈唔起

再唔止就黎唔切

再落就340

引刀成一袂

已襟制

永別了，我驣

班傻仔唔知走哂未呢。
我上星期日日叫人散貨，班友仔仲好似癲狗咁話會反彈

真係會試舊年360底位...

400入左一手正股 止唔止蝕好

380 下一條線線似 350 ？

410入咗一手應否止蝕

你講左d佢地唔岩聽既說話緊係唔理你啦

你同佢地講 有好消息 會上返470 佢地就會認同你然後坐到2046

一手由佢啦

390果時好走啦

我係你真係斬左先

已到 $380 鑽石底

個啲高超傻鳩區去撚哂去邊

同錢作對

一日跌10$不是夢

咁撚快穿左....

個水霸咁流架

穿左, 下一個鑽石底 375$

同我沽

375合金底 頂住

擺 ？

入黎講番句
正股驚閪咩

有幾多人420以上未走

正股驚閪呀！

穿左啦 講親都穿

真，唔急要返d錢大可以鬥長命

幾多手?

斬左10手

400已走
利申：得兩手

就算沽了舊錢都係放番入銀行無用。擺喺度鬥長命實有升既時候

累計差唔多跌左100蚊, 仲未夠?

Freefall冇難度

最新鑽石頂380

不要騰 只要訊

尋找下一個支持位

375 合金能量底

大家一齊重注買熊

仲不斷跌緊

$350

呢個世界除咗騰訊仲有好多其他嘢。。。

另一邊隻舜宇又趺13蚊
痴閪線

正在向375$進發

375 新鐵金剛底

人踩人 隻船沉緊

銀娛都67了

鑽石底370

我覺得會好似1月咁升返...

但唔知幾時..

一早叫放唔放, 喊都無為

話380撈果D撈左未???

上年跌到360，兩個月爆番上460

今日既回調係為未來既爆升做準備咋，傻閪!

咪係 應該兩個月內升返上470啦

家陣升都升唔返1日10$ 升400得2$同上年個勢完全唔同

要升成100$wor師兄

379.6買左手，輕鬆

快手溝貨 準備升空

好吸引個價

屌你老味跌完未

等打埋360先啦

410有一手 想止蝕

仲有5窮6絕
係咪要等到7月

唉 屌 斬9哂佢算 仆你個臭街

好，我接

5月16開股東會，到時佢仲唔升番佢就大鑊

我一定質死馬化sir

利申。以前中學，大學經常舉手挑戰呀sir教授

370。 370

話睇500果班人呢

女股神睇1000

走哂專心打工算

輸撚左10個

痴撚線，笑撚左

無啦無啦。

試埋356蚊個位先啦 最跌就320蚊位

415 我都想想地止

G持 ！

跌到350

只熊仔就發發

成班以為自己股神
魚毛咋你

如果真係睇圖 應該要跌番去150-200 先係0700既真實價值

我覺得可以高少少 270 合理一點

跌到270可入手

大摩仲唱好係咪未跌夠

唱好唱淡跟手頭上奶左幾多野有直接關係

入得牛未

要allin了

要走貨

明明之前最多沽盤係佢

仲有人想入即係未跌夠啦

3月新聞

騰訊（00700）於業績前獲兩間大行上調目標價，其中大摩最新看550元，全城最牛。騰訊將於明天公布業績，大行於業績前偷步調升目標價，可留意騰訊今早股價表現。

大摩將騰訊的目標價，由原來的500元，上調至550元，是全城最高的目標價，維持「增持」評級；另一大行高盛，亦將目標價由438元上調至535元，維持「買入」。

佢應該奶唔小

當大行調高目標價時就是時候沽貨了

沽得最狼就係大魔

係 大摩3月睇550, 依家380

allin put

反彈啦反彈啦 但我今日無入

無事啦 升返啦

鑽石底380

就快上返鑽石底385

咁樣彈得番上黎 淡倉食糊

Sing番la mo事la

聽日未又跌返

屙個屎又升左既,

前鑽石底385 是垃圾 一插就穿

又引牛?

升夠未

早d止蝕算 冇訊心

引完熊 牛軍殺呀

聽日再殺返你地

求下你地唔好再買牛

起碼補返25號個裂口先

牛軍反擊 殺呀

之前仲有巴打串我
話係唔係長渣架咩

長渣係一個概念係真,但係基於唔再係好平果陣入, 都算係半山位入既時候
就要識止蝕

係400蚊左右磨左咁多日, 自己都唔走
唔好怪人,
370幾蚊水平都見埋

到佢利好果陣再入番都唔遲
長遠700係冇問題

短期, 如果自己價位唔係太理想
都要諗諗止蝕

咁早入把撚咩 佢升得返400都仲係低位

又到牛市了

牛軍反擊啦

呢隻股緊係玩衍生工具啦

Put鳩左佢

申利：有10手正股 @385

銀娛66$

好想入

巴打睇開啲
股票市場每個人都有自己睇法
波幅無人知 如果今日係470可能係淡友俾人恥笑
自己衡量風險 堅守自己既操盤紀律

跌少左 希望好開始啦

我都俾老母日日恥笑有470咁耐唔走

巴打我地唔好比人睇死

YES CHING

"正股，驚閪咩"

大摩又吹摩笛

有救了!

每次大摩一吹起摩笛，我驣就開新升浪!

Sing番la

Strong hold~ 夠膽咪蝕哂佢囉

巴打打算幾多放 我都係415入

一陣左一巴 右一巴

今日上400冇難度

升十五蚊

冷靜d

真。正股驚閪咩！

我估開390左右

斬撚完即刻彈上去

報復性反彈

好耐冇上黎，奉勸大家見高要食糊了

食糊？哩到大把人坐緊貨，何來有糊食？

380 一手

400一堆 知知講緊乜

低追就行開D喇

我比較鐘意食芝麻糊，食左人會輕鬆D，所以見升會買黎食下，所以分享下
食未

一開就插

我比較鐘意食芝麻糊，食左人會輕鬆D，所以見升會買黎食下，所以分享下
大家食左未?

一直跌一直唱好

好波牛撚又岀手，反彈啊嘛？

有你地正股冇機會升，殺完380又重貨380世界級

逃生門

就快又385

以上既糊字表示係食物既一種，不代表其他意思及含意

本人post內的資料只供參考和一般資訊之用，而並非有提供全面資訊或任何投資或其他專業意見之意。本人tak7110並不保證或陳述該等資料是否完整、準確或最新，亦對關於該等資料或其他於本網站的連結網站之不侵權、保安、於某用途的適用性、不受電腦病毒影響等不作出保証，如因使用或進入本post或任何連結網站或依據本網站或任何連結網站的內容而招致任何損失或損害，本人tak7110不負上任何責任。

各位準備好轉燈未

尋日377真係好刺激

屌佢大魔發功

上證向下插緊

睇住呀.jpg

我睇350都有可能

師兄咁樂觀
我睇300

我睇0

一手279,一手415
頭先387.6 走晒2手
等再跌低d 先入返

今朝即刻入左熊

又引牛

無事啦 開始升返，大家可以all in

入完倒升番

屌一有人興奮就又跌

原來真係有連登仔四百幾買騰訊 700

尋日臨收市入左牛 一開就賺左80%
但買得少

有咩出奇
自己40X入左 之後429定430放曬 差啲444又入番 不過忍左手

全盛時期既騰真係好正 兩三日就賺3,4千
此情不再

買隻股皇都驚到甘 點搞
其他股咪嚇到懶屎

低位冇追貨點算好

食糊先

冇力的股王

今次可唔可以升番上400 ?

企返穩400應該 坐火箭

今日起碼要穩390先得

就嚟500點了

又升得少少

3蚊

升500點升3蚊 , 跌100點跌10蚊 ,

股王

咁都好的 班友寧願轉玩恆牛

各兄弟和味啦

?

3蚊...

之前3萬1點，qq. 4xx。
衣加3萬1點。qq 39x

qq已死

升3點 當我乞衣

有無其他股皇介紹

未加息 allin 銀行股

半日成交25億

無人玩啦

慘淡

941 都好過佢就真係QQ已死

一片死寂

幾時先416

30000-31000玩左3個月 痴撚線

A股仲垃圾，港女夾係中間

升市不動如山 跌市就做先鋒

等睇星期三領跌

估佢會撐一撐到醫生上市

3$都keep唔到

笑撚死

$2.6 乞衣呀

377跌勢升返上390鐵底算係咁啦

大戶比晒位你地班高追撚沽仁至義盡喇

升500幾點得2個6

女股神好波

笑死
日日勁假上400
之後收市升得兩三蚊

無曬升勢 搵位走算

adr 跌5蚊

今晚先見真章，apple帶動，科技股升

燈

無晒人

放棄左呢隻妖股 轉買銀行股

做得好

唔同底已見

唔通底已見

跌十蚊

玩撚完啦 700

見緊真章，adr 380

10蚊

又數銀紙

邊撚個講會跌架

勁假你都信

高開可以入熊仔

又準備高開低收

想佢跟adr跌到38x

高開？

買左熊架咪撚升

平開,無方向

我都係呀

無事既

升左呀真係。屌

得騰訊升

放心啦 一陣就碌返落去

痴撚線 上星期升400點 QQ升得兩蚊。今日 跌成百點竟然無QQ份跌

比你估到就唔係股王啦!股王好野!

撚狗方法 層出不窮

夾死你班仆街

又話adr跌10蚊既

差左開市入左熊

點算 巴打 就快夾死

你又話叫我唔好信勁假既

認錯人啦

做咩乾升
又黎大戶做市？

夾到上396 唉

一齊等打靶

北水冇野做呱...

快轉熊仔執左500走人

越跌越升

咩事升

400 蚊鑽石能量頂

升返之前跌個啲姐

冷清清

恆指郁好小,但QQ CHOK上CHOK落

升番啦 冇事啦

冇事啦 買喇買喇

逆市升
股王好野
利申：430有貨

36X接你貨

Don't know do what

無乜人討論
騰仔已經炒完

冇人討論先會升 因為大家放棄左佢

一拆十賣番比你

買定離手 聽日見400

插番落380

唔好燈 435 有貨

嘩升2$ 咁多食牛腩河 賀賀佢

380呀求下你

巴打 集下氣

跌市升兩蚊仲想點

巴打擔心左成日
幾錢打靶

407

屌你班低沽撚
個頭高追完哩頭低沽

402

等比人挾爆春袋

物極必反，睇下隻匯豐

巴打今日396個陣應該就末日

ADR 跌 巴打又贏

尋晚夠跌十蚊啦

今日都係要跌返

又玩乜9呀

玩議息

股災

回返哂

就返家鄉

又跌10蚊 睇黎都好難上返400 不斷向下

我番左家鄉 賺到一千蚊 走唔走好

我平手都走左啦

蝕都走啦,

一股不留

正股驚閪咩

正股撚都要沽貨憑咩笑鳩人地玩牛熊

入得未

睇300$

咩原因跌500?

根本個市咩好消息都無

大魔禁掣

6月加息壓力加重
其實廢話來既,你都預左要加,只係搵藉口

港股不嬲係會無啦啦跌一日咁

大戶身痕五月想禁下錢駛下，上年成年都冇禁過

驚走資lor 睇下架仔 再望下港女 都on 撚9的

蘋果話北水換左馬去AIA

屌你老母，連登班賤種個個都當我9up架啦。

利申：又9up

跌到仆街喎

蘋果都好信

咩事又

Hi 玩笑巴好耐冇見 加息散水好似係

好彩我都走得快。執左500蚊走左

依家又回番d

玩笑巴

又一棍

聽日又穿380，等入350

手持三手440正股已經知收硬皮。

原因唔係咩貿易戰，加息，科技股打壓，我唔識分析。只係知以前騰訊post好多人討論，依家一個交易日都冇10個留言，證明已經冇人留意，冇資金投入玩。

所以乜因素都假，正式玩完

個市都少左人玩 好似我呢d老散 輸撚到嘔仲邊敢玩

依家唔好入 得閒吹下水好喇

港股2017 升左成年 之後2018年一月
一個月沖成3千幾點 正正係終極一升 依加跌返少少 好似有平貨買 正正係散貨尾格局
你諗下之前升到 東張西望報紙都日日講仲有得升 次次散戶都中晒伏

唔係市少人，係700冇人
我好驚返唔到家鄉

破完歷史高位 對上幾次通常都要跌一半倒 今次加埋qe 美股 全球股市一齊

Ching係咪覺得700氣數已盡。

雖然我有三手440，但老實講我覺得返唔到420，因為冇人炒呢隻已經，一旦冇人炒，大家咪9up原因做空賺錢，玩殘就炒下隻

咪當係16年尾調整囉，正股驚閪咩

當年941 翻版
但941 距離97 95個位都只係插左2成幾
企鵝會唔會360 370 就跌停

正。股。驚。閪。咩
坐等600

成班人已經晒冇訊心，370都捱唔到就走晒

其實440唔洗太擔心
市好返啲上返400唔難，440算係而家買入既樂觀目標價，你想賺就難啲，不過只係想平手既話只係時間問題，唔通中國真係開放比wts line telegram咩，去到尾都係逼死用微信

無人怕佢條數 / 前景嫁wor
但問題係 而家股價可以同好唔好生意0關係

業績好 大戶出貨 跌

唔認同，美國已經想搞9知識産權，當中國無力招架，開放市場，0700馬上100不是夢

呢d 產業唔會放ge
黨性係咁

其實由頭到尾唔係話隻野唔掂， 只係佢值唔值＄400。

就好似當年會考25分都已經好勁，但啲人吹到佢攞10A咁， 咁就算佢依家攞返25 6分都已經好勁，但唔會係10A lo

大家記住，當初吹到騰訊會升到＄500嗰時，咪就係引班傻散入課， 大戶散貨lo

比返啲錢我呀，唔玩喇

匯豐只有買貴無買錯 以前人人都咁講
到依家 五仔都未上番100蚊!
騰訊都一樣 只係啲藉口唔同
記住買股票唔好同隻股票談戀愛
你係要賺錢

嘩

叫春吧